# internal 
В примере показано внутреннее (неявное) использование итераторов. Обратите внимание, что в `op` можно положить функцию. 

# Запуск проекта
Использовался (данный)[https://rextester.com/l/common_lisp_online_compiler] интерпретатор.
